(一人N段)做野/溫書聽既OST

Most Emotional Music Collection - "Shigatsu wa Kimi no Uso" - [四月は君の嘘 OST]

【作業用BGM】新海誠×天門 音楽集

tsubasa ost
魔法使之夜 ost

物語系列果堆都幾正

4月ost成日聽
特別係again
我溫書做野多數聽日文歌/soft ge歌手例如:janice